關於稅表既父母供養免稅開支 有野請教

應該係兩格填一格，有個「或」字全年同住同住半年/12000$ 個免稅額唔同㗎，你試下用tax Calculator計下